鍾意左個唔應該鍾意嘅人真係慘撚過死

本身都有私底下傾吓計
點知突然間完全零交流
之後先收到風原來已經有男朋友
最撚慘係大家係同一個group入面識
仲周不時會約出嚟玩
明知人地對你冇feel都仲要中個頭埋去
仆你個街
點解要咁撚樣玩鳩自己呀我

我都係
唔知點算好 但情況唔同

未結婚仲有機會

鍾意ex

咁小事
你條命咁cheap ga咩 咁就慘過屎

慘在唔見又好似做到好明顯+會冇左其他朋友
出嚟見就每次都好似插自己一刀咁

希望巴打你冇我咁大劑

但係好難控制自己唔搵佢
想唔再聯絡但做唔出

有男朋友未慘得晒

有老公你就真係慘過去死啦

慢慢就會慣
當佢完全唔理你唔覆你
甚至係一group人出嚟都係零交流
你就知係時候要收皮喇

呢個就見仁見智啦
至少當時係覺得自己冇決定錯
一齊過就算衰左都唔會後悔

慘得過有d 女明明有仔
但繼續出黎同你玩

呢啲淨係想周圍收兵嘅真係好仆街
出到嚟都唔會係同佢玩 而係俾佢玩

同你一樣
冇人知
日日要對住佢

唯一唔同係慘過你

我表達得唔好 係分左手之後繼續鍾意個ex

而家個個都有男友架啦
等下囉

也許 豐收 月份尚未到 你也得接受

巴打你咁專一...

好聽叫專一 難聽叫戇鳩

一撚樣 ig比佢unfollow埋 明明已經冇野講

無人叫你淨係係一塊田播種

有啲嘢過左去就冇得返轉頭㗎喇
巴打都係快啲move on啦
下個更可愛

一條女就搞到你慘過死，咁你條命都幾賤下
人生路上充滿遺憾阿，仲有排你嘆阿巴打

多謝你

又唔係結咗婚，有乜所謂